大x活盆菜有無伏

年尾想食盆菜,邊間無伏?
有無巴絲提供下意見

唔好去啲連鎖餐廳
有車就自己去啲圍村拎

伏硬

狗也…

ok 伏
都係果幾味 得面果浸有野食 底就得啲蘿蔔 果啲
勝在方便咋真係
要好食就辛苦少少 唔好快餐店買

盆菜本身就伏

有

cant agree more

一定中伏啦

無車

食邊間好或者酒樓嗰啲?

order 元朗d舖加百幾二百可以送出市區

盆菜食氣氛 味道真係一般
年年食圍村盆菜都咁話

Agger

你個名

求推介

正如你當初問I大係唔係伏

元朗輝記/萬里緣
大埔忠誠
依幾間比較出名

ive仔世界第一

謝絲打

四季都唔錯

大家樂/大快活盤菜狗都唔屌啦

個人諗為比狗都唔食